// Menu Items
"No Music Source" = "未選擇音樂";
"Play" = "播放";
"Pause" = "暫停";
"Previous" = "上一曲";
"Next" = "下一曲";
"Playback Mode" = "播放模式";
"Sequential" = "順序播放";
"Single Loop" = "單曲重複";
"Random" = "隨機播放";
"Set Music Source" = "選擇音樂資料夾";
"Download Music" = "下載音樂";
"Browse Songs" = "瀏覽歌曲";
"Prevent Mac Sleep" = "保持系統喚醒";
"Launch at Login" = "開機啟動";
"Settings" = "設置";
"Quit" = "結束";

// Music Library
"Music Libraries" = "音樂庫";
"Add New Library" = "添加新音樂庫";
"Delete Current Library" = "刪除當前音樂庫";
"Rename Current Library" = "重命名當前音樂庫";
"My Music" = "我的音樂";
"Confirm Deletion" = "確認刪除";
"This operation will not delete music files on disk, it only removes this library from the app." = "此操作不會刪除磁盤上的音樂文件，僅從應用中移除此音樂庫。";
"Delete" = "刪除";
"Cancel" = "取消";
"Rename Library" = "重命名音樂庫";
"Please enter a new name for the library:" = "請輸入新的音樂庫名稱：";
"OK" = "確定";
"Refresh Current Library" = "刷新當前音樂庫";

// Dialog
"Select Music Folder" = "選擇音樂資料夾";
"Unknown Artist" = "未知藝術家";

// Notifications
"Started playing" = "正在播放";
"Paused playback" = "已暫停";
"No current track to play" = "沒有可播放的音樂";
"Error accessing Music folder" = "無法訪問音樂資料夾";
"Could not create player" = "無法初始化播放器";

// System
"Enable launch at login" = "已開啟開機啟動";
"Disable launch at login" = "已關閉開機啟動";
"MacMusicPlayer needs permission to prevent system sleep to ensure uninterrupted music playback." = "需要權限保持系統喚醒，以確保音樂不被中斷"; 
"Version %@ (%@)" = "版本 %@ (%@)"; 

// Download Manager
"Failed to get available formats" = "無法獲取可用格式";
"Download failed: %@" = "下載失敗: %@";
"Invalid URL" = "無效的 URL";
"yt-dlp not found, please make sure it's installed (brew install yt-dlp)" = "找不到 yt-dlp，請確保已安裝 (brew install yt-dlp)";
"ffmpeg not found, please make sure it's installed (brew install ffmpeg)" = "找不到 ffmpeg，請確保已安裝 (brew install ffmpeg)";
"Failed to get video title" = "無法獲取視頻標題";
"Failed to get playlist information" = "獲取播放列表信息失敗";
"Playlist download failed: %@" = "播放列表下載失敗：%@";
"Found ffmpeg path: %@" = "找到 ffmpeg 路徑: %@";
"Error checking ffmpeg: %@" = "檢查 ffmpeg 時出錯: %@";
"Found yt-dlp path: %@" = "找到 yt-dlp 路徑: %@";
"Error checking yt-dlp: %@" = "檢查 yt-dlp 時出錯: %@";
"Error getting video title: %@" = "獲取視頻標題時出錯: %@";
"Getting available formats, URL: %@" = "獲取可用格式，URL: %@";
"Best Quality (Auto Select)" = "最佳音質 (自動選擇)";
"stereo" = "立體聲";
"mono" = "單聲道";
"5.1 channels" = "5.1聲道";
"%@ Audio (%@" = "%@ 音頻 (%@";
"%@ Audio" = "%@ 音頻";
"M4A Audio (128kbps, 44kHz, stereo, 3.5MiB) [AAC]" = "M4A 音頻 (128kbps, 44kHz, 立體聲, 3.5MiB) [AAC]";
"WebM Audio (160kbps, 48kHz, stereo, 3.2MiB) [Opus]" = "WebM 音頻 (160kbps, 48kHz, 立體聲, 3.2MiB) [Opus]";
"Failed to get formats: %@" = "獲取格式失敗: %@";
"Error getting formats: %@" = "獲取格式時出錯: %@";
"Starting audio download, URL: %@, Format ID: %@" = "開始下載音頻，URL: %@, 格式ID: %@";
"Getting playlist information, URL: %@" = "獲取播放列表信息，URL: %@";
"Starting playlist download, URL: %@" = "開始下載播放列表，URL: %@";
"Successfully downloaded: %@" = "下載成功：%@";
"Failed to download: %@ - Error: %@" = "下載失敗：%@ - 錯誤：%@";
"Completed" = "已完成";
"All downloads failed" = "所有下載都失敗";
"Playlist download completed: %d successful, %d failed" = "播放列表下載完成：%d 成功，%d 失敗";
"Video title: %@" = "視頻標題: %@";
"Downloading to file: %@" = "下載到文件: %@";
"Executing download command..." = "執行下載命令...";
"Download output: %@" = "下載輸出: %@";
"Download error output: %@" = "下載錯誤輸出: %@";
"Waiting for download to complete..." = "等待下載完成...";
"Download successful" = "下載成功";
"Download failed, exit status: %d" = "下載失敗，退出狀態: %d";
"Error during download: %@" = "下載時出錯: %@";

// New UI Strings
"Not installed" = "未安裝";
"Installed" = "已安裝";
"Please install missing dependencies" = "請安裝缺少的依賴";
"Please select a format to download" = "請選擇要下載的格式";
"Enter video URL" = "輸入視頻URL";
"Detect" = "檢測";
"Download" = "下載"; 

// Search UI Strings
"Enter video URL or search keyword" = "輸入視頻網址或搜索關鍵詞";
"Search" = "搜索";
"Please enter a URL or search keyword" = "請輸入URL或搜索關鍵詞";
"Searching..." = "正在搜索...";
"Load more results..." = "加載更多結果...";
"No results found" = "未找到結果";
"Search Error: %@" = "搜索錯誤: %@";
"Search error: API configuration not completed, please set API URL and API Key" = "搜索錯誤: API配置未完成，請設置API URL和API Key";
"Search error: Invalid API URL, please check the configuration" = "搜索錯誤: API URL無效，請檢查配置";
"Search error: API authentication failed, please check the API Key" = "搜索錯誤: API認證失敗，請檢查API Key是否正確";
"Search error: Server error, please try again later" = "搜索錯誤: 伺服器錯誤，請稍後重試";
"Copy error" = "複製錯誤";
"Copied to clipboard" = "已複製到剪貼板";
"Please configure the search service API (API URL and API Key)" = "請先配置搜索服務API (API URL 和 API Key)";
"Go to settings" = "前往設置";
"View more" = "查看更多";
"Found %d results" = "找到 %d 條結果";
"Details" = "詳細";
"Load Playlist" = "載入播放列表";
"Download All" = "全部下載";
"Stop" = "停止";
"Download stopped" = "下載已停止";

// Download Format UI Strings
"Please enter a valid URL" = "請輸入有效的URL";
"Detecting available formats..." = "正在檢測可用格式...";
"Found %d available formats" = "找到 %d 個可用格式";
"No formats found" = "未找到格式";
"Error: %@" = "錯誤: %@";
"Starting download..." = "開始下載...";
"Download completed successfully" = "下載成功完成";
"Information" = "信息";
"Loading formats..." = "正在加載格式...";
"Downloading %@..." = "正在下載 %@...";
"Download completed" = "下載完成";
"Please enter a valid playlist URL" = "請輸入有效的播放列表URL";
"Loading playlist information..." = "正在載入播放列表信息...";
"Playlist: %@ (%d items)" = "播放列表：%@ (%d 項)";
"Playlist is empty" = "播放列表為空";
"Failed to load playlist: %@" = "載入播放列表失敗：%@";
"Starting playlist download..." = "開始下載播放列表...";
"Downloading (%d/%d) - %@" = "正在下載 (%d/%d) - %@";
"Playlist download completed" = "播放列表下載完成";
"Playlist download failed: %@" = "播放列表下載失敗：%@";

// Song Picker Window Status
"search_songs_placeholder" = "搜尋歌曲...";
"song_count_format" = "%d 首歌曲";
"operation_hints" = "Tab 切換，回車播放，Esc 關閉";

// Configuration Settings
"Configure Search Service" = "配置搜索服務";
"API Key:" = "API Key:";
"Enter API Key" = "輸入API密鑰";
"API URL:" = "API URL:";
"Enter API URL" = "輸入API地址";
"Save" = "保存";
"What is yt-search-api?" = "什麼是 yt-search-api？";
"Please enter API Key" = "請輸入API密鑰";
"Please enter API URL" = "請輸入API地址";
"Configuration saved" = "配置已保存";

// API Error Messages
"API configuration not completed" = "API配置未完成";
"API URL not configured" = "API URL未配置";
"No data received" = "未接收到數據";
"Server Error: %@" = "伺服器錯誤: %@";
